陳淑莊: 10點前警方聲稱已設立指揮中心

盧偉聰你條撚樣唔好再賴落去中環嗰邊
咁撚多警察都唔做嘢
擺明聯合何君堯配合黑社會活動
乜撚嘢道理
絕對有理由相信元朗警區高層知法犯法甚至參與黑社會活動

片:

補充資料:
警隊一年開始大約200億

一定啦

警黑合作
幾點收到call, 幾點派左人, 派左幾多人全部無record

指揮官出黎兇記者自己唔睇錶

段錄音upload左未？直播好細聲

指揮警黑合

sorry
我逗雞

鄭松泰今日繼續提供義載 睇下有冇巴打需要

Push

琴日擺撚明造鳩奴隸聰
證明佢無能
差佬突撚登遲出
點知班屎忽鬼搞出個大頭佛收唔到科
奴隸聰等咬糧 一味拖/A字搏
阿二想焗佢提早收皮
阿二之前係做元朗總指輝架嘛 重有班鄉親射住
所以我係相信奴隸聰真係咩都唔知
係比下面班人擺上枱

屌你 大家 鬥射波 痴能線

歡樂滿東華都百幾條線都冇jam啦...你 999唔通，我吊你老母一哥